有無人種過牙？

種牙痛唔痛？
打麻醉針係咩感覺？

平時打疫苗針咁囉
痛一下

個荷包痛d........

好撚驚

同意，好撚痛

有無植牙介紹呀？整咗幾錢？

小小痛
好快

整左1 隻大牙
兩萬二......

上年剝一隻大牙加剝一隻智慧牙
再植一隻大牙total 28k
牙套其實可以用平d既韓仔貨
不過後尾最後㨂瑞典貨先貴

想問係咪鋪骨粉3000
種牙萬二,三到?

邊度有咁平？